3台續約offer， $108 6gb data ，屌唔屌得過？

4G 21mbps